# ms-outer-integration
Сервис для входящей интеграции с внутрибанковскими сервисами

Перечень сервисов:
 1. Взаимодействие с SharePoint
  
 **Задача:** организация автоматической подгрузки ставок депозитов при изменении их на сервере SharePoint
 
 **Описание процесса:** 
 При изменении файла со ставками на SharePoint в этот сервис (ms-outer-integration) отправляется запрос c названием изменившегося файла, и пользователем/паролем, предоставленным ИКБ.
 ИКБ, получив данный запрос, проводит аутентификацию, если передан корректный пользователь - авторизуется на сервере SharePoint при помощи данных технической учетной записи, заведенной в домене Росбанк.
 Сервис ms-outer-integration получает файл эксель с макросами, преобразует в массив байт и далее отправляет в сервис депозитов.
 Сервис депозитов выбирает из файла страницу NICB, преобразует ее в CSV и загружает по алгоритму, который использовался при ручной подгрузке ставок через ms-admin (первой версии).
 